沙迪奧雯妮初試戰衣

成日見人講戰衣令到老公好high...
我心思思想買返件比老公開心下

前幾日買左件性感戰衣比個驚喜老公
琴晚終於都試左啦

琴晚老公洗白白既時候換左件戰衣
等老公入房個下攬住佢 佢見到我著左件咁性感既戰衣即刻硬晒
之後都係錫錫咀咀揸波波玩腸腸插插個啲...
但重點既係..
我發覺我老公真係好中意我著成咁， 同平時愛愛既感覺好唔同
因為我生左個仔仔 又小左時間陪老公...
琴晚比左個驚喜老公佢都好開心好中意感覺好似同老公關係拉近左

除左湊仔，仲要諗下點樣令老公開心下...
下次試t-backs再分享

相??

互射幾多次？

你有無硬？

小妹硬唔到

帶咗貞操帶？

點解呢個黑人唔著衫既😳

想屌你

😳😳

樓主約嗎

咁你個陰蒂同2粒lin都幾撚廢

磨豆腐？😓😓

我是一個保守的人